搞百大最美臉孔有咩意義

想知外國成日搞埋曬啲乜野百大最美臉孔
一年有成2-3個乜乜百大最美臉孔 其實有咩意義
年年都係果幾條友上榜
而且又吾知根據咩標準黎排位
好似 周子瑜獲獲都上榜 年年頭10名都有佢份 亞洲最美臉孔=周子瑜？
黑人白人 乜野種族人都混埋一齊黎排 個人覺得好無謂
好似用黎造新聞 繼續抬舉已經紅左既人

美國知名電影評論網站TC Candler公布了2018年亞太區最美臉孔100人排行榜，該評選除了由外表進行評選，並會以文化背景、生活模式、公眾意見等多方面，選出亞太區百大最美臉孔。而去年封全球最美亞軍的韓國女團「TWICE」台灣成員周子瑜就屈居第四，第三名則是參加大陸節目《創造101》的大陸女星楊超越；第二名是日本人氣女星石原聰美，韓國女團BLACK PINK的泰國成員Lisa就登上冠軍寶座。

富豪揀女用

周子瑜真心靚喎

邊個hit咪邊個上榜囉

睇完笑下咪算囉，咁認真做乜

屌 全部都冇公信力既
圍爐投完之後賺下點擊率啫

10個有9個都係韓國女團既人

佢係靚 但我覺得一定未至於亞洲第一
吹水吹大左

呢啲俾啲fans打飛機用姐
咁認真看待做乜

純粹拎出黎討論